得罪講句 沙牛麵轉丁麵個班人冇咩品味

不如直接係屋企煮包麻油味算

A09!!!!!!!!!!!!!11

A零玖

麻友係雞

A09...

樓上班垃圾快撚到

真係有雞油味

追蹤模式？

A09 慢咗

麻友雞

渣GA

轉丁先好食

A09開學少左上黎

小息又玩電話

佢前排失暗戀

轉烏冬

轉丁面把𨶙啊

𨳒你咩，丁面先好食

沙牛d味都蓋過左丁面

溝到waiwai?

A09😍已經淪落到得番呢幾條友威圍喂嘅post

失暗戀算唔算失戀